連囝幾時先捨得暫停開放注冊

新會然多到嚇親 見過299944就嚟3字頭都嚟緊

明明兩個月前見嘅都係2314

仲有停止p牌帶風向
禁p牌正負皮功能

停止p牌帶風向都要大家幫手唔好推佢哋post
即使要屌都用電話 裝個beta用不推文回覆
無人幫佢哋推就帶唔到 唔好個個留言叫唔好覆又個個覆

最好就係見到就負皮上頁
唔好推po

最弊個個都屌唔切咁留言話"負評上一頁，唔好再覆"呢

求下連仔 @lihkg

取消p牌既正負皮功能
如果p牌開po
過多負皮既 就直接消失/
禁咗負皮多/比好多人block既p牌 開po功能
唔好比佢地帶風向開po 留言

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

推！

痴撚線傻子

hi

仲未訓

聽日有咩行動 今日無睇過post

唔知回氣day

十卜

太多負皮就del post可能連政府啲記者會post都開唔到
不如太多人block嘅user系統會suspense 再admin手動確認封帳號？ 每個月出一張ban list俾被封嘅人上訴？

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

樓豬acc my5my?🤤

記招巴打好qq

咪搞人啦

佢就想

我問左
佢話：

你唔代表佢

建議］ p牌正負評顯示

g持，呢排好多新會然